邊個去傾邊個就係鬼

個場唔係空嘅話=全部人都係內定
姐係假對話

林鄭：出黎傾兩句？